陳雲facebook留言慘被抽水

我覺得最好笑係下面d唔好死

陣間又皇天擊殺

所言甚是

陳雲可否醒少少？

院友

其實陳雲唔9UP時都幾可愛

根叔日日著。

蟈屍衝出嚟柒

我比佢block鳩左睇唔到

點解？

皇天擊殺

陳雲不嬲獨裁
你係佢fb講佢壞話會block你

戇鳩 證據呢？
又老屈？

自己睇論壇啦
嚴格加以封鎖
笑死人仲叫人拎證據

屌你老母

之前問佢食左藥未
咁就比佢block左